有冇熟python既師兄？

想1對1補習惡補python
價錢TG傾

你都要講你想補邊幾個topic先得嫁

想學下data analysis

咩程度？

接近0 未識打code 但想了解下各樣演算方法

學左基本syntax同if else同loops個d先啦

物理巴連python都識...?

睇下automate boring stuff by python學下先

俾錢上網學啦，好過你搵人補習，programming 好難補，實戰學得最快
上面個個course用python，好適合你

datacamp 好似有得免費試玩幾個 course

連登有愛 thx巴打

其實唔難

巴打 我想問如果堆data入面既隨機性太高 應該要用咩Algorithm會準d?

你要做啲咩data 同做啲咩outcome先

自己google不停上 stack overflow 就會識
職業嗰啲都係咁

你係公安 唔ok
要問答就公開問答 咁其他人先都有得着

都係用numpy , seed, random果d
numpy正常都夠你用

datacamp 應該有教

唔識 -> Stack overflow -> 識
睇youtube ，學stat，MIT opencourse
無限loop

我最廢programming
唔知點樣將諗到既野寫番出黎

我想做既data係根據國籍 年齡 健康程度 性別 等等既資料 去預測佢地既平時既消費大約幾多

做下k mean clustering先

咁你應該用 pandas read CSV. 之後可能要做one hot encoding encode 返國籍等既categorical data. 之後run scikit learn 既clustering 定 statsmodels既 regression? 有錯請指正

你去睇本書叫data mining
入面好多基本方法去做clustering classification
你有心學逐個試下睇下邊個fit你既model
反正你做完data preparation 再用lib咋嘛好快
btw 你果啲data 點隨機性高？你多啲sample咪唔高